武漢瘟疫獎牌榜 香港已大跌至18位 2瑞挪比荷追過

咁搞法好快20位

不保

E朗咩料....成千宗

failed state 人好勁無視港共頂撚到

意大利🇮🇹未有新增
點解

伊朗係咪想超韓趕支

超英趕美

我地又輸左了........

支那坡靜靜地拋離香港

意大利好似每日 1am 先會更新

咁好快

支那不如直接除榜啦 反正都冇人信

乘10都乘少咗

你個名

榜尾降班

意大利搞乜好似失哂控咁

意大利又超前伊朗

歐洲加速

點解咁耐獨裁坡都係得百幾

德國好堅 800個仲未死人

啲白皮豬成日以為自己唔帶口罩好型好醒咁
而家咪佢哋自己承擔返個後果

香港應該好快跑上黎， 成條街都係人

出左,爆到七彩

#18

奶門奶得好開心

香港真係好彩
多謝醫護封左大半關

香港數字一樣可以假
當然宜家仲有人死都唔信香港個數假到
又話咩宜家制度假唔到乜乜乜
樓主真心on9

奶牆
此牆叫「支共」

你咁講 中國仲誇張

好心你咪為鬧而鬧啦

香港條數一定係假
外國仲唔帶口罩都係一個原因

全世界都知中國講大話

Push

第二個破萬的國家是？

意 伊似會追過韓

港隊護級

少假或者做到 大假一定做唔到啦 爆到七彩嘅話 實有啲風放出嚟

如果依照這個速度，三國都是四五日後。
燈一下，13號黑色星期五，三國一起衝線。

支那條數假到痴線

其實國家同城市比會唔會唔fair?

突然發現其實日本都唔算太爆
係政府垃圾同市民反應慢咗小小啫

冇睇新聞？
人地連高官都死左件

睇定啲先係

如果你講嘅城巿係香港，請明白：
HK係一個Country Code (International)；
852亦係一個IDD嘅國家區號；
香港往所有國家（包括中國）都係國際行線；
香港有自己嘅邊境；
鄰國嘅速遞公司、網購網站都計香港係非本地

新加坡堅勁,無帶口罩都頂到咁耐

新加坡都係城市

Iran醫療勁定係d伊朗仔大隻
特別多recovered

日本係驗得慢
同埋之前唔少case唔係密切接觸者就唔幫人驗

呢兩日開始肯做下嘢
每日確診人數即刻多過之前一倍以上

點解意大利死亡率咁高

支那多兩個0先岩

係支那條數太低

係機場返工 宜家仲係有9成鬼佬冇帶口罩 仲逼人除口罩同佢地講野 衛生意識咁差 遲早歐美大爆發

港英政府時代建立嘅根基
公共衛生體系、醫療系統、透明機制、市民意識
頂到廿幾年後都仲保護緊香港
抗拒中國化真係可以救命
有危難時先會分到優劣

支那加得個100？

Monkeys see monkeys do

韓國上升個數字少咗？
之前800幾

我擔心武漢包機木馬屠城多d

天氣熱真係有d幫助

日本再唔行動全民中招不是夢
每日坐滿員電車返工終有一日會中招

奶共+奶門

奧運敢搞都無人敢去

以前以為要加多個零，而家真相應該係加2個零先差唔多

屌又係你

唔同你講呢啲，人口密度都唔撚同啦，我冇暗示過香港係支那一部份，亦唔承認，但事實係香港未建國喎

？

國家嚟架喎，有總理架柒頭

反超中国

我想知佢哋有咩資格笑我哋

可能照搞， 但閉門作賽

我意思係城市國家
上面話國家同城市比唔fair，
因為個人口基數同地理面積唔同，
但新加坡本體只係一個城市級大嘅地方，
隔住海同中國無接攘都高過香港就知香港人防疫意識幾好

意粉國有機最快破萬

支那現實分分鐘過100萬感染

咱们中国果然第一🇨🇳

唔明有啲咩討論價值

已經慣左經常用搓手液
其實全民口罩似乎真係有用

如果你一開始係講總人口、人口密度、國際人流量等都有唔同，我絕對唔會列出以上嘅資料。

唔好介意我直接啲問，你口中嘅城巿係屬於邊個國家? 如果承認呢個香港只係一個中國嘅一個城巿，已經間接地令香港無出路，因為喺國際輿論間已經等同於「大部人香港人承認香港係中國嘅一部分」，同時，消減緊抗爭嘅意志! 唔好睇少一言一語嘅威力，遠啲嘅你可以睇鄰國監控留言，近啲嘅你回想下香港嘅「兩個就夠晒數」，日日loop住係真係洗到人腦!

唔好誤會，我唔係想狙擊任何一位手足，只係唔希望手足們落入支那嘅洗腦圈套中。或者你會覺得係杯弓蛇影，但認真研究下marketing同港英政府時代嘅教育宣傳，再對比下而家支共同港共嘅行事，就會見到香港人真係每一日都畀人灌輸緊一系列嘅資訊，目的就係要將香港由土地到人民都完全赤化。

計人國密度既話新加坡係咪應該計入馬來西亞
印度咁人口密集洗唔洗分幾個國家計
英國係計United Kingdom 定英格蘭蘇格蘭威爾斯北愛

香港不嬲都係分開計
即刻俾人當係中國都會寫係HKSAR咁俾人分出黎
On9

香港 Total recovered / total case 個比例都幾高

坡仔,台灣,泰國,香港,澳洲 個醫療水平都top

笑下支那D朋友

坡仔+8
坡仔要加油啊
早日升到第一二名

好似難D

肥仔真係唔識㗎喎

佢當習大大無到架渦

屌 武漢個啲應該分開計啦

未必係假
但我反而擔心可能部分人其實中左但自己都唔知
始終啲病徵好唔明顯

我淨係想xinjiapo（唔知拼得啱唔啱）同支那爆

歐洲堆國家唔經唔覺

伊朗意大利都親支

上面話香港係城市唔應該同國家比
究竟知唔知香港人口係多過幾多國家
更唔好講人口密度高過晒佢地
同中國又係最接近
多種因素下正路香港確診數字係理應遠高晒呢啲top十幾嘅國家
但事實係更少 所以成就係值得肯定

50萬一定有，100萬都係合理推算

而且以人口計
好多小國仲少人過香港

po係台灣口語讀法
sinabo都係拼返bo算啦

韓國肯定唔會過萬
根本韓國抗疫做得好好
反而意粉同伊朗好快會過萬